有時出名既藝人RIP左真係未必識,連登仔唔洗起哂鋼

唔識可以自己google先

我知呀 google完咪知
但老馮要識？

例子：張國榮，羅文，梅艷芳

今次小鬼都要話以前好紅就格硬左
大多數識佢都係因為楊同羅啫...

習近平死左都唔會個個識啦

邊L個係小鬼?
小豬我就識，
小鬼有咩威水史?

大家記得要Google咗先好出post同上連登問嘢，大家記住要做一個全知嘅人先好上連登

唔識咪唔識點解係都要公告天下話自己唔識
你話係咪抵俾人串

唔知咩樣
但有見過小鬼呢個名

ching好撚勇
幫唔到你頂 我走先

而家就真係人如其名喇

你唔識唔洗老馮同人講你唔識 ，google完收喺心入面就得

我都唔知邊個係小鬼
但唔識都要開post話比人我知 我唔識佢嫁！
其實係想拎優越感定係想比人知自己幾咁無知
其實開post既目的係乜？

算啦，香港網民係咁撚鐘意乜撚都叫人google㗎啦

唔識都要比人屌

咁入得佢嘅我諗大多數都識佢係邊個嘅心情已經唔多好 仲要見到一啲人係到要入去留言who? 係會有啲燥 其實唔識咪唔識囉 點解要去入留言去話比人聽唔識 個態度仲要好似自己唔識就好清高咁

唔識咪算囉 唔使特別講啲咩 但唔使講野咁涼薄

好撚狗

who ?

google 快 定留言等人覆
講到尾 連打幾隻字都懶 垃圾伸手黨

唔識佢無興趣知嘅咪上一頁囉
俾少少尊重啦

一個咁好嘅人死後仲要俾人咁樣對待

點都好過啲仆街喺到who who who

唔識既咪靜囉 咩呀平時無人理你 想講句野博人注意呀 又要玻璃心